....

[member]test[\member]

....